車路士新領隊即將公佈！三人當中選一人！

1. Kepa

2. 真係好撚鍾意倫敦既攬炒巴

3. 拿高詩敏

請歐偉倫算啦，夠平又夠卡屎

請攬炒巴機票錢都省返 岩我車